# Метод forEach
 перебирает все элементы массива и ничего не возвращает в итоге.Это просто замена метода for of,к примеру,

можно использовать несколько способов чтоб очистить массив.

 ### 1. Назначить пустой массив для очистки исходного: let arr = [1,2,3,4]; arr = [];

### 2.можно указать length = 0 . let arr = [1,2,3,4]; arr.length = 0;

### 3.также есть методы splice или slice которые также могут очичтить содержимое массива

# Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

используется метод array.isArray